[IU fashion show] OST大戰: 星期一小孩 vs 老女人太妍

兩邊都唔熟, 但覺得星期一小孩好聽d
太妍淨係把聲都夠屌打個9流組合啦

星期一小孩

太妍

punch

gummy

未聽先投我iu一票

Iu有左我bb

OST 4 最好聽

泰妍首ost 高質啦

最經典iu唱既ost, 出自jyp手筆

贏咗

一定聽請夏

歌喉: 太妍

創作能力: IU

taeyeon

gummy個首真係屈機

金泰妍世界第一

IU邊有得輸呀 我老婆黎架喎

10cm

泰妍b